有冇人會旅行完會好唔捨得

唔想返去接受現實

未返香港己經諗緊幾時再去啦

出發前已經諗緊臨走果日翻香港嘅日子

我都係咁

上次又系咁諗 結果成程trip就西面

又要繼續做奴隸

比較唔捨得無得日見夜見

通常最尾個日會冇咩心情

臨走真係會好sad

返工又要對住班on9

次次最尾一日都

身在外地但同樣都會好掛住香港

有

如果途中識到啲朋友一齊玩又幾好傾就更加更加唔捨得 冇得再見

旅程最後一日，我習慣會去返全程最靚景嘅地方，食住當地特色零食，hea到夠鐘去機場為止。

到左機場等起飛，我就會睇返旅程d相。

上左飛機就會“喱”係廁所到喊，因為實在太掛住旅行嗰種自由感

有無咁激

痴撚線

我係唔捨得個假期完左。。。要返工

睇精神科

係，ok？

自問去既地方唔算多
去旅行一定會有得著
要學識點將呢d得著帶返香港先係最重要

笑死

每次落機果下就會自動播依首

但每次一上機準備返香港 就播

去完旅行體驗多咗，自然會感性d。
我唔係痴線，只係痴情